Focusrite Scarlett 2i2 升級

用左 Focusrite Scarlett 2i2 （新手聖物）差不多5年
所有野都滿意係耳筒推力好差 有冇巴都有相同問題？
下一步應該點做？

買多個耳擴算數？
定換升級推耳勁既interface？

推下

可考慮Apogee Duet for iPad and Mac，外觀已經贏左

用途？ 聽歌？錄野？

uad arrow i/o都差唔多

幾靚 但係插口太少要靠分插 學埋apple d 野 唔太岩

出monitor聽歌 / 推耳機 / 錄音 2 in

幾靚仔 search下先